[扮工動物園] 咩人先乞到四千之星期一

唔知自己有無犯法

有4千

我諗住照交表拎4000
btw香媽痴痴早

上年好似無合併報稅，女皇應該有得攞

Joson

早，我一定有

驚自己無啦啦犯法呀dklm

我同黑帝都無合併

我無呀

4千蚊想買部電腦

早~~~~~~~~~~~~~~~

早呀！
有4000

我想買黃子華，個網入都入唔到

個個都話買 應該好難下

餃姐早

好正常

蛋姐早
各位早

早餃

高手

留言姐早！

已買

我有諗過申請佢張信用卡

Jo!

#
點解入到！？

留言姐早

糕糕早

虎哥早

早浮

求香媽幫手買

好難得wo留姐呢個世代啲後生仔仲買電腦
打機定煲劇?

做正經野

網購之之之之之

我本身都想問，而家我部電腦都係用嚟睇電視

我做功課/文件果D,連電部都冇部，想當年個個星期六都番學校做足半日

好幸福

TG 我
我買比你

初中用黎打機，寫小說

虎叔唔好溝女，影響我心目中印象

原來我係你心目中係gay 既

咁認真做功課
我識好多在職人士返到屋企都唔用電腦
係公司都用到夠皮

係男神，唔係我呢D小人物接觸到

要畫圖，冇電腦好難做

我係厹, 唔係男神
男神掛P 牌架

我部電話壞左成年, 屋企好耐冇用過電腦

都就畢業lu,買黎打下字，放便做正經野都好啊

大家都有錢人 我決定用收錢果日去金拱門叫大算嫁啦 成年最好果餐

動物園男神

可唔可以請埋我食

果日可以豪D 冇問題 但只限24蚊餐

我要加脆香雞翼

多謝tree姐

雞翼都10蚊 好貴

收錢果日分分鐘金拱門都加左幾次價

咁唔加大

請埋我OK?

又話叫大佢

OK 金鐘見

加大

動物園聚會，去偷睇ok

我請你黎撚我地

唔ok

okok~~我夠架啦

有冇脆香雞翼山?

仲想要咩山

講時間，地點，我去偷睇ok啦

麥樂雞山

蟲蟲

你偷睇講咩

麥樂雞山~~

紫菜色色薯條

好似冇貨

想買部計數機都得返炒價

計數機都炒？

部計數機好pro的？

成年喇喎
未甩咩?

男神個名係唔會甩架
一日p 牌男神, 一世都係p 牌男神

收收埋埋姐 掛P做到好多野

[member]識換keyboard同mouse 算唔算it[ /member]

fail

in

我地冇左嫁啦 唉

伙已拆

我地搵個新人 重振雄風

早

有音樂果D ?

女神

小秘書

唔係你咩
參見，女神

D人玩得好勁，好似彈琴咁

早晨樹女

點會

早，aha姐

留言姐早阿

早
忙左成朝

#methree

成功人士！

除咗error message 我只見到呢個畫面。。。

門姐早
我都係

casio 3650p

3650p +1
最鐘意係個蓋到畫公仔

係蓋到寫野

冇人既

1

2

3

飯後個個瞓哂

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

都仲係冇人

就黎復活節呀

個個趕住去扮兔仔?定做復活蛋

請假做大帝

molamola

我都冇

做咩借

你放幾多日假

無請假

今年想儲假 完全冇咩意慾想請

未紅日，番pt好多$

21日

有21日 ?

可以去好奈旅行

係丫，儲落有21日

去完會唔會俾人炒埋？

咁易

我得5日假係身

我得返2日

請下請下得返咁少 真係屌出聲

我0 日 WTF

how come

等黑雨

how

你要飛呀嗎

做咩 我

飛往天上

無假請

aha~

虎嫂約左fd dinner
今晚做gym 好定打機好
利伸: 尋日都gym 左

今日忙到碌柒咁

做完尖再打機

加油

打完機再做尖 又得

我簡打機

放棄左
決定好好休息下

約女女出街

今日的事聽日做

九龍塘短聚

即出 mtr等ok.?

自己去老地方啦
先到先拎房

多過me

好啦..唔好咁遲先到
快d快d

兩點開會到而家

我有-3日

蛋蛋

好灰心！

得咗！

高手成日開會

老手

我係啊
做左ptgf1年..你問我答

只係薯仔被安排做啲吃力不討好嘅任務

要搵錢啊